點解冇人再整長輩圖我話你知點解

點解冇人再整長輩圖？？因為大家累啦，但大家唔可以放棄！

全部同我一齊做民宣！

同場送首加油歌比大家

太陽在天空發出微笑

歌聲優，美國旗飄揚

推

push

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！